after_school_application.application_help=Vinsamlegast smelli\u00F0 \u00E1 \u00C1fram til a\u00F0  s\u00E6kja um Sk\u00F3laskj\u00F3l.
after_school_application.application_information=Uppl\u00FDsingar um Sk\u00F3laskj\u00F3l
application.after_school_care_application_overview=Yfirlit yfir Sk\u00F3laskj\u00F3lsums\u00F3kn
application.after_school_care_information=H\u00E6gt er a\u00F0 halda \u00E1fram ums\u00F3knarferlinu og s\u00E6kja um dv\u00F6l \u00E1 Sk\u00F3laskj\u00F3li strax e\u00F0a s\u00ED\u00F0ar ef \u00F3ska\u00F0 er eftir \u00FEv\u00ED. S\u00E9 \u00FEa\u00F0 gert s\u00ED\u00F0ar \u00FE\u00E1  er \u00FEa\u00F0 gert me\u00F0 \u00FEv\u00ED a\u00F0 smella \u00E1 tengilinn Ums\u00F3kn um Sk\u00F3laskj\u00F3l \u00E1 s\u00ED\u00F0unni UMS\u00D3KNIR.\r\n\r\n\u00C6skilegt er a\u00F0 ums\u00F3knir um Sk\u00F3laskj\u00F3l fyrir komandi haust hafi borist fyrir 15. ma\u00ED hvers \u00E1rs. Hins vegar er h\u00E6gt a\u00F0 s\u00E6kja um allt \u00E1ri\u00F0.\r\n\r\nEf \u00FE\u00FA vilt s\u00E6kja um Sk\u00F3laskj\u00F3l n\u00FAna \u00FE\u00E1 smellir\u00F0u \u00E1 tengilinn h\u00E9r fyrir ne\u00F0an. Ef \u00FE\u00FA vilt ekki s\u00E6kja um Sk\u00F3laskj\u00F3l, smelltu \u00FE\u00E1 \u00E1 S\u00CD\u00D0AN M\u00CDN e\u00F0a \u00DATSKR\u00C1NING. \r\n
application.after_school_care_price_information=Uppl\u00FDsingar um opnunart\u00EDma og reglur er a\u00F0 finna \u00E1 heimas\u00ED\u00F0u Seltjarnarness, <a href\="http\://www.seltjarnarnes.is/svid-og-deildir/fraedslusvid/grunnskoli/skolaskjol/" target\="_new">www.seltjarnarnes.is</a>. 
application.after_school_care_send_confirmation=Ums\u00F3kn \u00FE\u00EDn um Sk\u00F3laskj\u00F3l hefur veri\u00F0 m\u00F3ttekin.\r\n\r\nUms\u00F3knin gildir eitt \u00E1r \u00ED senn (\u00E1g\u00FAst-j\u00FAn\u00ED). \u00DEegar ums\u00F3knin hefur veri\u00F0 afgreidd \u00FE\u00E1 f\u00E6r\u00F0 \u00FE\u00FA skilabo\u00F0 \u00ED \u00FEj\u00F3nustug\u00E1ttina og \u00E1 uppgefi\u00F0 netfang. Ef bi\u00F0listi myndast ver\u00F0a ums\u00F3knir afgreiddar \u00ED \u00FEeirri r\u00F6\u00F0 sem \u00FE\u00E6r berast. Ums\u00F3knir sem berast \u00E1 mi\u00F0ju sk\u00F3la\u00E1ri eru me\u00F0h\u00F6ndla\u00F0ar eins flj\u00F3tt og h\u00E6gt er.\r\n\r\nAllar n\u00E1nari uppl\u00FDsingar eru veittar \u00ED Sk\u00F3laskj\u00F3linu \u00ED s\u00EDma 59 59 215.
application.agreement=Undirrita\u00F0ur hefur lesi\u00F0 og kynnt s\u00E9r skilm\u00E1la Sk\u00F3laskj\u00F3ls og sam\u00FEykkir innihald ums\u00F3knarinnar \u00E1samt grei\u00F0slufyrirkomulagi\: <a target\="_blank" href\="https\://rafraent.seltjarnarnes.is/content/files/public/Skolaskjolid.doc/">Sko\u00F0a skilm\u00E1la</a>.
application.cancel_contract_request_help=Vinsamlegast skr\u00E1\u00F0u inn dagsetninguna sem upps\u00F6gnin \u00E1 a\u00F0 gilda fr\u00E1. Einnig er h\u00E6gt a\u00F0 skr\u00E1 skilabo\u00F0 til Sk\u00F3laskj\u00F3lsins h\u00E9r.
application.cancel_request_provider_body=Barn\: {1}, {2}<br>\r\nForeldri/forr\u00E1\u00F0ama\u00F0ur ofanskr\u00E1\u00F0s barns  hefur sagt upp dv\u00F6l \u00FEess \u00E1 Sk\u00F3laskj\u00F3linu fr\u00E1 me\u00F0 eftirfarandi degi\: {3}.
application.chosen_provider_information=Ums\u00F3kn um Sk\u00F3laskj\u00F3l
application.first_school=Sk\u00F3li
child.other_after_school_information_help=Ef \u00FEa\u00F0 er eitthva\u00F0 anna\u00F0 sem \u00FE\u00FA vilt aka fram, t.d. hvort barni\u00F0 s\u00E9 \u00ED \u00ED\u00FEr\u00F3ttum, t\u00F3nlistarsk\u00F3la e\u00F0a \u00F6\u00F0rum t\u00F3mstundum, vinsamlega skr\u00E1i\u00F0 \u00FEa\u00F0 h\u00E9r.
