after_school_application.application_help=Vinsamlegast smelli\u00F0 \u00E1 \u00C1fram til a\u00F0  s\u00E6kja um sk\u00F3lasel.
after_school_application.application_information=Uppl\u00FDsingar um sk\u00F3lasel
application.after_school_care=Sk\u00F3lasel
application.after_school_care_application_overview=Yfirlit yfir sk\u00F3laselsums\u00F3kn
application.after_school_care_information=H\u00E6gt er a\u00F0 halda \u00E1fram ums\u00F3knarferlinu og s\u00E6kja um dv\u00F6l \u00E1 sk\u00F3lasel strax e\u00F0a s\u00ED\u00F0ar ef \u00F3ska\u00F0 er eftir \u00FEv\u00ED. S\u00E9 \u00FEa\u00F0 gert s\u00ED\u00F0ar \u00FE\u00E1  er \u00FEa\u00F0 gert me\u00F0 \u00FEv\u00ED a\u00F0 smella \u00E1 tengilinn S\u00E6kja um sk\u00F3lasel \u00E1 s\u00ED\u00F0unni UMS\u00D3KNIR.<br>\r\n\r\n\u00C6skilegt er a\u00F0 ums\u00F3knir um sk\u00F3lasel fyrir komandi haust hafi borist fyrir 15. ma\u00ED hvers \u00E1rs. Hins vegar er h\u00E6gt a\u00F0 s\u00E6kja um allt \u00E1ri\u00F0.<br>\r\n\r\nEf \u00FE\u00FA vilt s\u00E6kja um sk\u00F3lasel n\u00FAna \u00FE\u00E1 smellir\u00F0u \u00E1 tengilinn h\u00E9r fyrir ne\u00F0an. Ef \u00FE\u00FA vilt ekki s\u00E6kja um sk\u00F3lasel, smelltu \u00FE\u00E1 \u00E1 S\u00CD\u00D0AN M\u00CDN e\u00F0a \u00DATSKR\u00C1NING. \r\n
application.after_school_care_price_information=Uppl\u00FDsingar um opnunart\u00EDma og reglur er a\u00F0 finna \u00E1 heimas\u00ED\u00F0u Hverager\u00F0is, <a href\="http\://hveragerdi.sunnan3.is" target\="_new">hveragerdi.sunnan3.is</a>. 
application.after_school_care_provider=Sk\u00F3lasel
application.after_school_care_send_confirmation=Ums\u00F3kn \u00FE\u00EDn um sk\u00F3lasel hefur veri\u00F0 m\u00F3ttekin. Ums\u00F3knin gildir eitt sk\u00F3la\u00E1r \u00ED senn (\u00E1g\u00FAst - j\u00FAn\u00ED). Allar breytingar \u00E1 ums\u00F3kn skal tilkynna til vi\u00F0komandi umsj\u00F3narmanns. \u00DEegar ums\u00F3knin hefur veri\u00F0 afgreidd \u00FE\u00E1 f\u00E6r\u00F0 \u00FE\u00FA n\u00FD skilabo\u00F0 \u00ED \u00FEj\u00F3nustug\u00E1ttina og \u00E1 uppgefi\u00F0 netfang. Ums\u00F3knir sem berast \u00E1 mi\u00F0ju sk\u00F3la\u00E1ri eru me\u00F0h\u00F6ndla\u00F0ar eins flj\u00F3tt og h\u00E6gt er.<br><br>.
application.agreement=Undirrita\u00F0ur hefur lesi\u00F0 og kynnt s\u00E9r skilm\u00E1la sk\u00F3ladagvistarinnar og sam\u00FEykkir innihald ums\u00F3knarinnar \u00E1samt grei\u00F0slufyrirkomulagi\: <a target\="_blank" href\="/content/files/public/itr/skilmalar.pdf">S\u00E6kja skilm\u00E1la</a>
application.cancel_contract_request_help=Vinsamlegast skr\u00E1\u00F0u inn dagsetninguna sem upps\u00F6gnin \u00E1 a\u00F0 gilda fr\u00E1. Einnig er h\u00E6gt a\u00F0 skr\u00E1 skilabo\u00F0 til sk\u00F3laselsins h\u00E9r.
application.cancel_request_provider_body=Barn\: {1}, {2}<br>\r\nForeldri/forr\u00E1\u00F0ama\u00F0ur ofanskr\u00E1\u00F0s barns  hefur sagt upp dv\u00F6l \u00FEess \u00E1 sk\u00F3laselinu fr\u00E1 me\u00F0 eftirfarandi degi\: {3}.
application.chosen_provider_information=Ums\u00F3kn um sk\u00F3lasel
application.departure_time_help=Vinsamlegast skr\u00E1i\u00F0 hve lengi barni\u00F0 \u00E1 a\u00F0 vera \u00E1 sk\u00F3laselinu, \u00FE.e til klukkan hva\u00F0 og hvort \u00FEa\u00F0 er s\u00F3tt e\u00F0a m\u00E1 fara sj\u00E1lft heim. <br><br>\r\nVinsamlegast athugi\u00F0 a\u00F0 \u00FE\u00F3tt s\u00ED\u00F0asti skr\u00E1\u00F0i t\u00EDmi s\u00E9 til kl. 17, \u00FE\u00E1 eru sk\u00F3laselin opin til 17\:15 og h\u00E6gt a\u00F0 s\u00E6kja b\u00F6rnin fram a\u00F0 \u00FEeim t\u00EDma. \r\n
application.home_school_confirmation={1} hefur m\u00F3tteki\u00F0 ums\u00F3kn \u00FE\u00EDna um sk\u00F3lavist fyrir nemandann\:{0}. Ums\u00F3knin ver\u00F0ur me\u00F0h\u00F6ndlu\u00F0 eins flj\u00F3tt og au\u00F0i\u00F0 er. Sta\u00F0festing \u00E1 sk\u00F3lavist ver\u00F0ur send \u00ED \u00FEj\u00F3nustug\u00E1ttina og einnig me\u00F0 t\u00F6lvup\u00F3sti \u00E1 uppgefi\u00F0 netfang \u00FEitt. N\u00E1nari uppl\u00FDsingar um sk\u00F3labyrjun ver\u00F0a sendar s\u00ED\u00F0ar. \r\n<br> <br>\r\nVir\u00F0ingarfyllst <br>\r\n{1}
application.home_school_confirmation_with_after_school_care={1} hefur m\u00F3tteki\u00F0 og sam\u00FEykkt ums\u00F3kn \u00FE\u00EDna. Ef \u00FE\u00FA vilt s\u00E6kja um sk\u00F3lasel vinsamlegast smelli\u00F0 \u00E1 hnappinn \u00C1fram h\u00E9r fyrir ne\u00F0an e\u00F0a smelltu \u00E1 S\u00ED\u00F0an m\u00EDn til a\u00F0 fara til baka.
application.other_school_confirmation=Ums\u00F3kn \u00FE\u00EDn um grunnsk\u00F3la hefur veri\u00F0 m\u00F3ttekin og mun ver\u00F0a me\u00F0h\u00F6ndlu\u00F0 sem fyrst. \u00DEegar h\u00FAn hefur veri\u00F0 afgreidd muntu f\u00E1 skilabo\u00F0 send \u00E1 uppgefi\u00F0 netfang og \u00ED \u00FEj\u00F3nustug\u00E1ttina.
apply_for_after_school_care=S\u00E6kja um sk\u00F3lasel
child.can_contact_elementary_school_for_information=\u00C9g heimila umsj\u00F3narmanni sk\u00F3laselsins a\u00F0 n\u00E1lgast uppl\u00FDsingar um barni\u00F0 hj\u00E1 vi\u00F0komandi sk\u00F3la, ef a\u00F0st\u00E6\u00F0ur kalla \u00E1 \u00FEa\u00F0.
child.can_contact_elementary_school_for_information_overview=Umsj\u00F3narmanni sk\u00F3lasels er heimilt a\u00F0 hafa samband vi\u00F0 grunnsk\u00F3la nemandans og f\u00E1 \u00FEa\u00F0an uppl\u00FDsingar um hann
child.can_diplay_after_school_images_images=\u00C9g heimila a\u00F0 myndir af barninu birtist \u00E1 heimas\u00ED\u00F0u og \u00ED fr\u00E9ttabr\u00E9fi sk\u00F3laselsins
child.other_after_school_information=Eru einhverjar a\u00F0rar uppl\u00FDsingar sem \u00FE\u00FA k\u00FDst a\u00F0 veita sk\u00F3laselinu?
has_granted_after_school_care_choice_text=B\u00FAi\u00F0 er a\u00F0 senda inn ums\u00F3kn og er vi\u00F0komandi kominn me\u00F0 sam\u00FEykkta dv\u00F6l \u00E1 sk\u00F3lasel. \r\n\r\n
no_after_school_care_provider_found=\u00DEv\u00ED mi\u00F0ur \u00FE\u00E1 er ekkert sk\u00F3lasel \u00ED sk\u00F3la barnsins.
student_has_no_school_choicetext=Ums\u00E6kjandinn sem \u00FE\u00FA valdir hefur ekki virka sk\u00F3laums\u00F3kn.  Til a\u00F0 s\u00E6kja um sk\u00F3lasel \u00FEarftu fyrst a\u00F0 s\u00E6kja um sk\u00F3lavist og reyna svo aftur.
student_has_no_school_placment=Ekki h\u00E6gt a\u00F0 s\u00E6kja um sk\u00F3lasel n\u00FAna 
student_has_no_school_placment_text=Ums\u00E6kjandi er ekki skr\u00E1\u00F0ur \u00ED grunnsk\u00F3la. Ekki er h\u00E6gt a\u00F0 s\u00E6kja um sk\u00F3lasel, nema ums\u00E6kjandi s\u00E9 skr\u00E1\u00F0ur \u00ED grunnsk\u00F3la. 